reddit d post係咪有網軍搞緊

我見有d PO會比人係咁downvote keep住d points 上上落落 但個%upvote仲係9十幾%

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

一直都有
大家幫手upvote